諗返自己由細到大俾人當狗咁玩就好灰

幼稚園開始玩到畢業出黎做野
唔會有人理你感受
因為好老實講
間學校少你一個唔少
間公司少你一個大把人爭住做
所有野都係供求
你有料既
老細跪係度唉你唔好走
你帶埋d客走佢真係食穀種
你廢既
你做咩都係錯
你讀得書事業有成
你幾忤逆老豆老母都會幫你
你打份萬頭垃圾工
幾孝順都俾說話你聽
做好人真係冇用

55

中學讀唔成書
讀asso topup呢d
上去問野真係當你唔係人
出黎見工
每次語氣都係咁你做唔做吖
到你有返d成績
反而係佢唉你過去
反而係你寸返佢轉頭
呢d真係係個心恥笑佢

唔係做好人就代表一事無成
自己廢柴又攞自己好人比人蝦黎打j

自己攝高枕頭諗下點解

屋企最細，由細屋企就教我讓人，教我點比家姐阿哥恰
讀高中先知原來人地d家姐阿哥係好錫細佬妹
搞到而家個人比人恰都唔識反抗咁

咁究竟社會要點先可以令你開心？